Репозиторий по PHP YII

Вариант 9

3 практическая 

вариант 9. Реализуйте контроллер и действие  translateValue–переводящий для переданной get-параметром  скорости в м/c в км/ч.

http://127.0.0.1/basic/index.php?r=translate%2Fspeed-convert&speedmps=450


4 практическая

вариант 9. Реализуйте миграции для таблиц: magazine (7 полей) post ( 3 поля) и свяжите их между собой.


5 практическая 

Для предыдущей задания из практической реализуйте модели, контроллеры и виды для работы с БД. 

Magazine Controller

http://127.0.0.1/basic/index.php?r=magazine

Post Controller

http://127.0.0.1/basic/index.php?r=post
